周杰倫填詞既先至屈機

好多人話周杰倫曲方文山詞係絕配
亦好多人因為果幾首而成為周杰倫fans
但係唔經唔覺就聽左十幾年
我發現我最鍾意既 通常都係周杰倫自己填埋詞

比較新既應該係愛情廢柴 算什麼男人
舊既就有黑色幽默 稻香 聽媽媽的話
外婆 分裂

當然宇宙神曲以父之名係例外

巴打識嘢
仲有好多都好jeng：最長的電影、紅磨坊、屋頂、白色風車、安靜、晴天、藉口、半島鐵盒⋯⋯，屌你老母數唔完啊

只能說我輸了

啲詞好似好硬格填入去咁，但又比佢唱到好好聽

快歌就不了

星晴都正

仲有給我一首歌的時間

好撚中意四面楚歌 撚死班誤記

方文山真係被人高估咗

娛記

新歌
有幾句都好正

但唔通周填詞可以好過佢咩

梯田for sure

仲有超人不會飛

文山啊 等你寫完詞 我都出下一張專輯囉
沒關係 慢慢來 這首歌我自己來

我覺得Jay D詞比較貼地D，
尤其係2000S果堆情歌

白色風車，安靜，黑色幽默都超正

數漏左sor
就係聽完梯田加分裂先咁講

有部分係
但唔知點解就係好鍾意佢自己填果種